求問一隻PS1 game 既名

有4個人可以揀 兩男兩女 男既一個係好大隻既 一個就正正常常鬼佬
當年同家姐玩果陣就咁叫隻game做 肥佬與瘦佬

一路行一路打人既 個特色應該係可以四圍拎D雜物做武器
例如扯條扶手出黎打人咁

有冇巴打知係咩GAME

Fighting Force

快打旋風?

我唔記得左我開左個post
google 左係呢隻 thx